# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# 211 <tiangeng211@gmail.com>, 2014
# Qingxiao ZHOU <overcloud.814@gmail.com>, 2013
# yinghao li <liyinghao@hotmail.com>, 2013
# 苏琦 <sqi0081@hotmail.com>, 2013
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: OrbisGIS\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-02-03 16:21+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2015-02-03 15:47+0000\n"
"Last-Translator: Nicolas Fortin <github@nettrader.fr>\n"
"Language-Team: Chinese (http://www.transifex.com/projects/p/orbisgis/language/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/SourceListModel.java:277
msgid "F_TABLE_CATALOG"
msgstr ""

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/SourceListModel.java:278
msgid "F_TABLE_SCHEMA"
msgstr ""

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/SourceListModel.java:278
msgid "F_TABLE_NAME"
msgstr ""

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/SourceListModel.java:278
msgid "TYPE"
msgstr ""

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/SourceListModel.java:281
msgid "Geometry columns information of tables are not available"
msgstr ""

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/SourceListModel.java:329
msgid "Cannot read the table list"
msgstr ""

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/io/ExportInFileOperation.java:68
msgid "Save the source in a file."
msgstr "保存源在一个文件中。"

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/io/ExportInFileOperation.java:76
msgid "Cannot create the file"
msgstr "无法创建文件"

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/Catalog.java:192
msgid "GeoCatalog"
msgstr "地理目录"

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/Catalog.java:214
msgid "Add filter"
msgstr "增加筛选"

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/Catalog.java:214
msgid "Add a new data source filter"
msgstr "增加新的数据源筛选"

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/Catalog.java:398
msgid "Select the file to import"
msgstr ""

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/Catalog.java:408
msgid "Select the file to open"
msgstr ""

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/Catalog.java:454
msgid "Cannot remove permanently a table system."
msgstr ""

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/Catalog.java:455
msgid "Remove GeoCatalog tables"
msgstr ""

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/Catalog.java:459
msgid "Do you want..."
msgstr ""

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/Catalog.java:469
msgid "Delete GeoCatalog tables"
msgstr ""

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/Catalog.java:494
#, java-format
msgid "Save the source : {0}"
msgstr ""

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/Catalog.java:527
msgid "Select the folder to open"
msgstr ""

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/Catalog.java:534
msgid "Select the folder to import"
msgstr ""

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/Catalog.java:600
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/Catalog.java:602
#: org/orbisgis/geocatalog/impl/Catalog.java:622
#: org/orbisgis/geocatalog/impl/Catalog.java:638
msgid "File"
msgstr "文件"

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/Catalog.java:603
msgid "Add a file from hard drive."
msgstr "添加硬盘文件"

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/Catalog.java:608
#: org/orbisgis/geocatalog/impl/Catalog.java:626
msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/Catalog.java:609
#: org/orbisgis/geocatalog/impl/Catalog.java:627
msgid "Add a set of file from an hard drive folder."
msgstr "从一个硬盘文件夹中添加一组文件。"

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/Catalog.java:620
msgid "Import"
msgstr ""

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/Catalog.java:623
msgid "Copy the content of a file from hard drive."
msgstr ""

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/Catalog.java:633
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/Catalog.java:639
msgid "Save selected sources in files"
msgstr "选择的源代码保存在文件中。"

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/Catalog.java:648
msgid "Remove the source"
msgstr "删除源"

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/Catalog.java:649
msgid "Remove from this list the selected sources."
msgstr "从这个列表中删除选定的源代码。"

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/Catalog.java:653
msgid "Refresh"
msgstr ""

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/Catalog.java:654
msgid "Read the content of the database"
msgstr ""

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/jobs/DropTable.java:71
msgid "Drop selected tables"
msgstr ""

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/jobs/DropTable.java:89
#, java-format
msgid "Cannot remove the source {0}"
msgstr "无法删除源代码{0}"

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/jobs/ImportFiles.java:71
msgid "Import file"
msgstr ""

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/jobs/ImportFiles.java:88
#, java-format
msgid "No driver found for {0} extension"
msgstr ""

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/jobs/ImportFiles.java:92
#: org/orbisgis/geocatalog/impl/jobs/ImportFiles.java:98
msgid "Cannot import the file"
msgstr ""

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/jobs/ImportFiles.java:100
#, java-format
msgid "Importation done in {0} sec"
msgstr ""

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/sourceWizards/db/DBUIFactory.java:61
#: org/orbisgis/geocatalog/impl/sourceWizards/db/DBUIFactory.java:124
msgid "Connection parameters"
msgstr "连接参数"

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/sourceWizards/db/DBUIFactory.java:63
#: org/orbisgis/geocatalog/impl/sourceWizards/db/DBUIFactory.java:126
msgid "Connexion name"
msgstr "联接名字"

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/sourceWizards/db/DBUIFactory.java:63
msgid "MyConnexion"
msgstr "我的联接"

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/sourceWizards/db/DBUIFactory.java:66
#: org/orbisgis/geocatalog/impl/sourceWizards/db/DBUIFactory.java:129
msgid "Type of database"
msgstr "数据库类型"

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/sourceWizards/db/DBUIFactory.java:68
#: org/orbisgis/geocatalog/impl/sourceWizards/db/DBUIFactory.java:131
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/sourceWizards/db/DBUIFactory.java:70
#: org/orbisgis/geocatalog/impl/sourceWizards/db/DBUIFactory.java:133
msgid "Default port"
msgstr "默认端口"

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/sourceWizards/db/DBUIFactory.java:72
#: org/orbisgis/geocatalog/impl/sourceWizards/db/DBUIFactory.java:135
msgid "Database name"
msgstr "数据库名"

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/sourceWizards/db/DBUIFactory.java:75
#: org/orbisgis/geocatalog/impl/sourceWizards/db/DBUIFactory.java:139
msgid "SSL"
msgstr "SSL"

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/sourceWizards/db/DBUIFactory.java:83
#: org/orbisgis/geocatalog/impl/sourceWizards/db/DBUIFactory.java:147
msgid "Please specify a connexion name"
msgstr "请"

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/sourceWizards/db/DBUIFactory.java:87
#: org/orbisgis/geocatalog/impl/sourceWizards/db/DBUIFactory.java:151
msgid "The database name is mandatory"
msgstr "数据库名称是强制性的"

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/sourceWizards/db/DBUIFactory.java:91
#: org/orbisgis/geocatalog/impl/sourceWizards/db/DBUIFactory.java:155
msgid "The host cannot be null"
msgstr "主机不能为空"

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/sourceWizards/db/DBUIFactory.java:96
msgid "The port field is mandatory"
msgstr "端口字段是强制性的"

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/sourceWizards/db/DBUIFactory.java:101
msgid "The port number must lie between 0 and 32767."
msgstr "端口号必须介于0和32767."

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/sourceWizards/db/DBUIFactory.java:104
#: org/orbisgis/geocatalog/impl/sourceWizards/db/DBUIFactory.java:167
msgid "Cannot format the port code into an int"
msgstr "⽆法格式化端口代码到int类型"

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/sourceWizards/db/DBUIFactory.java:163
msgid "The port number must be comprise between 0 and 32767"
msgstr "端口号必须为0至32767"

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/sourceWizards/db/ConnectionToolBar.java:136
msgid "Connect to the database"
msgstr "连接至数据库"

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/sourceWizards/db/ConnectionToolBar.java:142
msgid "Disconnect"
msgstr "断开连接"

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/sourceWizards/db/ConnectionToolBar.java:148
msgid "Add a new connection"
msgstr "添加一个新链接"

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/sourceWizards/db/ConnectionToolBar.java:153
msgid "Edit the connection"
msgstr "编辑该连接"

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/sourceWizards/db/ConnectionToolBar.java:159
msgid "Remove the connection"
msgstr "除去连接"

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/sourceWizards/db/ConnectionToolBar.java:196
msgid "Saved with the OrbisGIS database panel"
msgstr "保存OrbisGIS数据库面板"

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/sourceWizards/db/ConnectionToolBar.java:321
msgid "There is already a connection with this name."
msgstr "已存在此名称连接。"

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/filters/factories/NameContains.java:67
msgid "Contains"
msgstr "包含"

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/filters/factories/SourceTypeIs.java:76
msgid "Alphanumeric"
msgstr "数字字母"

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/filters/factories/SourceTypeIs.java:79
msgid "DataBase"
msgstr "数据库"

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/filters/factories/SourceTypeIs.java:83
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/filters/factories/SourceTypeIs.java:87
msgid "Geometry"
msgstr "几何图形"

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/filters/factories/SourceTypeIs.java:95
msgid "Vectorial"
msgstr "矢量"

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/filters/factories/SourceTypeIs.java:103
msgid "System Table"
msgstr "系统表"

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/filters/factories/SourceTypeIs.java:124
msgid "Source type is"
msgstr "源代码类型是"

#: org/orbisgis/geocatalog/impl/filters/factories/NameNotContains.java:67
msgid "Not contains"
msgstr "不包含"
